醒下啦 巴打們 香港好多女仔就係咁膚淺 睇樣睇錢呢種外在美 內在美?WFC

同你地班宅宅講 唔好以為性格好就有女鍾意
太天真啦各位

你諗下點解有錢同樣ok同班mk厹食咁多女 而好好先生自居既毒撚溝唔到女 因為冇樣唔識汁look囉

係咁架啦 香港既女仔就係咁膚淺短視 唔會有人在意你 唔係點解依家咁多女做ptgf賺咁多錢

奉各位巴打們 有時間就執下look同比d信心自己

晒鳩氣啦港男咪又係鍾意靚樣大波長腿

男女都一鳩樣架啦

我由細到大，絕大部分我認為的女神都無揀到最有錢最靚仔的選擇，而係揀對佢地最好，請少d自怨自艾

d女成日搵d唔成熟低能既mk仔拍拖跟住上黎問點解佢地唔成熟？

真心想問你張入場卷係咪只要靚仔有錢for你金就有？ 如果係就咪撚上黎開po話乜撚嘢男朋友依樣唔好果樣唔成熟啦

又有死毒撚溝唔到女發癲
世界不嬲都係咁運作，男女一樣

同你地班宅女毒女講 唔好以為性格好就有仔鍾意
太天真啦各位

你諗下點解有波同樣ok同班收兵姣西食咁多仔 而好女仔自居既毒女就無仔溝 因為冇樣唔識執look囉

係咁架啦 香港既男人就係咁膚淺短視 唔會有人在意你 唔係點解依家咁多女做ptgf賺咁多錢

奉各位絲打們 有時間就執下look同比d信心自己

對唔撚柒住囉
開嗰post勸巴打就比人label死毒撚
你係叻係威既

冇自怨自艾 邊到睇
果然香港人視野

所以叫巴打汁汁look囉

個個都中意靚嘅嘢架啦 on9 溝唔撚到就屌啲女 日撚日係到怨天尤人 抵你地班毒撚單身

首先話人膚淺就已經性格差自視過高啦
明知自己油頭毒撚package唔好 第一印象差都算仲要冇自知之明 開口埋口話人冇深度膚淺唔深入了解自己
根本唔洗了解都知你係個怨世毒撚啦

叫班巴打汁汁外表就怨天尢人

怨世毒撚 講得好

搵到問題同短處 再諗解決方法就怨世毒撚

你睇女咪又係波大樣靚

香港大把好女仔喇
你見人地無波無樣未又係眼尾都唔望下人

性格行先 其實樣正常就得
不過好難搵到性格岩既

咁咪去溝鬼妹囉，起碼人地識欣賞人地value。

屌你老味又企高地post

第1眼就係咁重要 咩撚野香唔香港

到撚到都係咁 你甩皮甩骨

人地見到都唔撚會想了解你內在

咁你去溝欣宜囉咁撚清高
唔溝既 你老豆老母今年 過唔到年三十晚

毒撚就係連樣正常都無
點要求對方係樣正常

''好好先生自居既毒撚''
你都識講係自居啦，
身邊要求最多最高既就係某啲毒撚，
樣身材性格乜都要，
追唔到人就話人臭雞膚淺，
咁扭曲既心態係人都睇唔上眼啦

又唔接受現實 又要憤世嫉俗 死得啦